［求屌］HKG/LIHKG/Animal Farm 9up

唔敢講HKG/LIHKG 邊個正確邊個唔著或者邊個係人邊個係豬

只係想呢個新平台可以平安走落去，避免重滔覆轍變做高登/香討。

有左個新天地，我地應該要銘記當初黎/黎到既原因（高登變衰/有班有愛既巴打），但唔可以將打擊高登變做口頭禪/你黎lihkg既原因。反之，諗下可以點樣唔好拖低成個討論區既質素（唔知算唔算左膠）或者直接避免做on9 野（e.g. 十連）睇下有無機會表達到我地比xx好，而唔係比xx冇咁仆街

我明developers 要搵食，而so far佢地啲廣告都做得幾有gimmick, 不過係牽涉法律層面既問題（如俾資料第三方人士）/ bam人（得罪admin/ j圖) 要盡快講清楚，以免俾人有機可乘話我地同高登一鳩樣。

其實我打個post 一黎係刷存在感（好似感覺係lihkg一員），二黎係希望自己冇打到啲廢話垃圾，而呢番話對於我地一直行落去會有少少幫助。呢幾日係我地剛成軍既時期，值得開心但更多既應該係重視自己用咩態度上呢個forum。

共勉之
我都係隨口up,有咩打錯求屌醒

群體動物表示多謝